你地搵幾多錢先會肯買一隻6萬蚊既錶？

見好多巴打都戴撈，平至貴中位數都要6,7萬
究竟你地月入搵幾多

利申搵30k 但唔捨得買50k 既錶

10k

39k

搵幾多都唔會買

半年人工

6萬以上

我諗我搵兩三萬都會買

買黎當儲錢

其實隻錶真係唔值咁多錢

14k

搵幾多都唔買

呢度個個都話唔會買，一入錶post 個個都係撈

有時唔關收入事
而係到某個歲數就會想買一隻

你都話得錶post 咁冇錶入去做乜

好多撈

仲買撈？
買都買Piaget或者AP啦

我都想買隻，但真係唔捨得。

搵40K

夾錢買輪流戴

買貴價錶同買鑽石一樣on鳩

其實買錶好多人心態都係炫耀自己

一係充大頭
一係就暴發

充大頭就搵幾錢都會買
暴發就大把錢買錶唔使諗